點解啲女仔唔覺得微整係整容？

媽呀 下巴尖到拮死人
個鼻直過間尺
你夠膽話自己冇整

成個ig都係呢d樣
D男仔仲: 吓？有整咩？

0.99999999999........=1

都咁明顯你都仲要問

整就整 唔整就唔整 乜撚野叫微整

打針呀

下巴尖到插死人
個鼻又高又直